\input{preambolo.tex}

\author{Benedetto Cosentino}
\title{Comparazione tra le prestazioni di CPLEX e di un algoritmo Local Search}
\date{}

\pagenumbering{roman}
\begin{document}
\maketitle
\newpage

\tableofcontents
\newpage
\listoffigures
\lstlistoflistings
%\listoftables
\newpage

\pagenumbering{arabic}
\section{Introduzione}
\input{sezioni/intro.tex}
\newpage

\section{Istanze del problema e loro generazione}
\input{sezioni/istanze.tex}
\newpage

\section{Progettazione}
\input{sezioni/progettazione.tex}
\newpage

\section{Risultati}
\input{sezioni/risultati.tex}
\newpage

\section{Conclusioni}
\input{sezioni/conclusione.tex}
%\newpage

%\section{Riferimenti}
%\nocite{*}
% Stampa i riferimenti bibliografici
%\printbibliography[heading=subbibliography,title={Riferimenti bibliografici},filter=papers]

% Stampa i riferimenti bibliografici
%\printbibliography[heading=subbibliography,title={Riferimenti sitografici},type=online]
\end{document}